[玩命］ios9.03上11.1.1

癡線，諗住9.03up上11.1.1會慢少少
up完反應仲快左順左

真係升級就快手
出se2一定冇咁著數

不嬲都無乜野
但由以前舊登到今日連登d人up完都好似世界末日咁

唔信可以去apple store試下
我之前5s中過伏都好驚

11.0問題比較大， 其實iOS 不嬲x.0都會比較差，上左x.1 x.2就比較正常

以前中過伏，印像中係跳左2級升
好似6去8咁
靚女都走左相機都仲未開到

1gb ram上果d一定會慢咗
2gb果d都會食ram,會早咗reload

我部ipad咪8.1，慢到嘔

Btw講漏左我今次係up iphone se

我用iphone6 ，琴日升了，係開始頭一個鐘倒水電，之後就無咩嘢了。